做得第三者怕咩比人知？

根本應該將所有
係知情下做人第三者既臭雞/鴨放出黎公審

當警惕世人都好

每day一push

係